{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "14:00からチェックインする必要があり、チェックアウトは11:00です。 チェックイン時間を午前2時に調整することもできますが、事前に相談が必要です。 チェックアウト後は客室の整理が終わったらペンション番人に連絡してください。 また、ご利用の際には、いくつかの注意事項を守っていただく必要があります。 基準人数を超えたり、予約申込人数を超えた場合は入室できません。 未成年者は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、什器が破損したらペンション番人に知らせてください。 客室内では禁煙や焼き物は禁止しておりますので、特定の場所でバーベキュー場をご利用ください。 さらに、ご予約·ご利用の際にもご注意が必要です。 予約が重複する場合もあり、利用できない場合はカスタマーセンターに連絡してキャンセルをしなければなりません。 予約を変更するにはカスタマーセンターに連絡し、変更できない場合や手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルはキャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は、割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。 また、最大人数を超過した場合は入室及び払い戻しが不可能であり、チェックイン及びチェックアウト時間は部屋及び日付によって異なる場合があります。 レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。 破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければならず、ペット専用でない場合はペットと一緒に入室できる制限があります。 当日ご予約後、当日ご利用は不可能な場合もございますので、事前にご確認が必要で、保護者を同伴しない未成年者は入室及び払い戻しができません。 また、使用していない予約件については払い戻しができず、付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 そして、写真は実際とは異なる場合があります。 予約した際により便利に利用でき、駐車場も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは14:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間を午前2時に調整できますか？",
            "answer": "チェックイン時間を午前2時に調整することもできますが、事前に相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックアウト後は客室の整理が終わったらペンション番人に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合は入室できませんか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用できますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "什器が破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "什器が破損したらペンション番人に知らせてください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙や焼き物は禁止しておりますので、特定の場所でバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約が重複する場合もあり、利用できない場合はカスタマーセンターに連絡してキャンセルをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約を変更するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約を変更するにはカスタマーセンターに連絡し、変更できない場合や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルする場合、どのような手数料が発生しますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルはキャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどの価格に基づいて計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は、割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室及び払い戻しが不可能であり、チェックイン及びチェックアウト時間は部屋及び日付によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインをする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "破損や紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければならず、ペット専用でない場合はペットと一緒に入室できる制限があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用は不可能な場合もございますので、事前にご確認が必要で、保護者を同伴しない未成年者は入室及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約しなかった施設やアメニティを利用することはできますか？",
            "answer": "使用していない予約件については払い戻しができず、付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の施設が異なる場合はありますか？",
            "answer": "写真は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "予約した際により便利に利用でき、駐車場も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 797
    }
}